隔離屋靚女日日着三點式做運動

我老母成日話隔離屋個少女日日着三點式在走廊做運動。今日佢放假種由朝講到晚，對個少女咁着好不滿......

「三點式」示意圖：

我夜晚終於頂唔順，同老母講：人哋係着現代正常運動裝，唔係三點式呀。

老母：佢在屋苑着到咁做運動？露曬個肚出嚟啦！做運動去運動場做啦！

我：在走廊着運動裝做運動有咩問題呀！唔見你講下屋苑D阿叔阿伯日日着底衫/唔着衫行嚟行去！

阿叔阿伯衣着示意圖：

老母：阿叔阿伯係咁嫁啦！男人點同呀！

原來又係性別歧視

有冇巴絲老母都係咁，身為女人但偏偏就係會歧視女性，種覺得男人就係大曬，對女人就諸多歧視，性別定型到極點

一幅圖代表我老母思想

靚女圖呢？

Internalized misogyny. 完。